情感上仲係愛你，但係理性上都覺得大家唔夾

我都唔明點解會咁

兵

好似俾人秒左咁

唔係性咩

wtf

完全明白佢感受